如果唔使怕買唔起樓/上到公/居屋+工時穩定 大家重會唔會想移民？

如果唔使怕買唔起樓/上到公/居屋+工時穩定(有work-life balance)(e.g. 政府工) 大家重會唔會想移民？

除左剩下政治原因 重有咩值得你移民？你會移去邊？